政府今次派錢唔敢派比中產既原因

係驚D人攞去支持義士,所以如果你今次有受惠又真係唔等錢駛,就捐出嚟幫呢次運動,幫義士.

中產當果d係草紙黎架渣

關乜事， 次次都冇份㗎啦

㩒錯負皮

如果佢地要籠絡人心就要全民派,所以我覺得呢次係有D唔同.

大家應該宣傳
黃屍廢青成功爭取派糖
希望大家繼續支持

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
出咗反對通知書就更應該出
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

但大學生冇份

push